警察已失控，必須解散警隊

今時今日，香港警察已經失控，而且情況每況愈下
佢哋只係一班打人嘅爛仔，
既然呢班人都做唔到除暴安良嘅工作，而且大部分人失職並與民為敵，惡意傷害市民
更離譜嘅係根本無任何制度可以制衡佢哋，佢哋打市民、打記者、打議員，係唔會有任何後果
而我哋仲要出糧俾呢班暴徒，我作為納稅人絕對無法接受
香港人唔需要呢種警察嚟保護自己，我認為香港政府必須成立獨立調查委員會同解散警隊

其實解散警隊真係有後果咩？
香港可能會出現短時間嘅治安真空
但以香港人嘅公民質素同自律感，我有信心香港人可以渡過呢個艱難嘅時期
二百萬人上街都無出現混亂，你就知根本唔需要警察
而且仲有好多方法可以維持治安：
1. 抽調其他紀律部隊
2. 各區同各屋邨嘅市民籌組民間團練
3. 香港有咁多保安公司

而重組嘅警隊必須重新檢討招聘準則同埋學堂訓練嘅課程
招聘嘅新警察未必成績好，但一定要有良好嘅操行同由老師提供嘅人格擔保
學堂訓練要令佢哋深刻意識到自己係服務緊香港市民，一切以香港市民嘅安全為己任

我認為呢項訴求嘅死線訂喺7月21日嘅金鐘集會
如果政府無回應，會考慮一切行動升級
例如全民罷交差餉

以上只係拋磚引玉，連登卧虎藏龍
一定有更好嘅方案

自推

負皮嗰位唔該講講有咩建議

你要解散警隊,
先要解散林鄭

支持，我有諗過應唔應該將林鄭捆綁埋一齊
林鄭既然唔會出賣警隊
就一齊落地獄啦

鄭匪月娥一日在位，一日冇真普選，獨立調查恍如天荒夜談
警隊呢幾年黎與民為敵，種種罪行罄竹難書，獨立調查唔足以為呢幾年黎遭黑警蹂躪嘅受害者討回公道！
我地而家要by all means 令美國通過人權法案，立法會能夠普選之後要清算成個特務兵團，所有警務人員都要接受紐倫堡審判，咁先對得住個啲比黑警施暴，打到頭破血流，甚至插贓嫁禍嘅受害者

解散警隊林奠自然就會被搞掂
你換走林奠搵第二個頂上
警隊一9樣可以周街打你唔負責

up

香港獨立

支持美國人權法案制裁所有喺反送中期間執勤嘅警察及其家人

差佬已再無權同無資格執法

點解散到先
個個人都想黑警死 但政府唔會理

全部警犬攞白卡就差唔多

所以宜家咪set死線同討論點樣行動升級

係咪應該要將成立獨立調查委員會換成呢個訴求?
而家根本出街驚有狗多過有賊
香港咁多錢俾保安公司賺好過啦

黑警濫權，無委任證，傷害市民種種罪行唔去監警會投訴，直接告上法庭有無可能?

推

成個政府大部份都係黑警出身
黑警權力無限大點會解散

文攻嘅可以：
1. 簽聯署，白宮聯署link在此：
2. 喺twitter 幫手like/ retweet 個啲tag 左美國政要，請求佢地盡早通過人權法案嘅post

成立獨立調查委員會仍然有必要
一係研究警察失控嘅原因，並且根據調查報告去改革警隊體制同改善招聘準則
二係要避免未來再出現警隊成為政府暴力機關嘅情況
三係要令市民對新嘅警隊重拾信心，同以前班黑警劃清界線

香港警察損害香港法治、嚴害市民安全、制造白色恐怖、放生非禮人士、知法犯法

Push

Sorry 㩒咗

我無野講

佢哋兩者好明顯係共生關係
所以淋病先會出口術話保住政府軍隊
原因係軍隊嘅存在
先可以保住佢條狗命

黑警正垃圾
禍必及妻兒
垃圾垃圾垃圾
報應落曬D仔女度
俾人排斥唔好問點解
就係因為你老豆老母做既野太仆街

點解唔解決個問題源頭 林鄭月娥先呢？

十八區應該組成民間嘅自衛隊，同時加強區內自衛訓練、全民健身、鍛鍊身體質素

叫咗咁多次佢下台，佢都擺明唔會理
既然講咗咁多次未來會做得更好，宜家就俾個機會同埋呢個係增加嘅訴求，可以同步進行，並無衝突
更重要係換咗林鄭，警隊都係呢班垃圾，由雨傘到宜家都係咁，你會有無必要解散警隊同內部改革呢

戇尻，黑警仔女隨時係同路人

唔撚洗獨立委員會啦 直接解散啦

根本成班高層唔撚理班前線
等佢地鳩嚟 失哂控 解散啦

靠佢地保護含得撚

次次衝突都係關差佬事，市民又冇搶野放火，我諗差佬消失會令遊行變得更和平

講緊笑話？

講出黎
人唔笑狗都吠

點解你今時今日個腦仲諗到d咁低能既野？

願聞其詳，請問有咩方法改善現況？

香港有民安隊

成立獨立調查委員會！

Pish

支持解散

通過

林鄭話左唔會出賣警犬 依家已經係攞正牌打人 除非林鄭落台 唔係既話冇可能制裁到班警犬

支持解散，由各區連衛兵負責治安

蘆葦蔥畀你架空咗都知咩事
根本冇人再可以操控佢哋
唔排除下屬集體反上層
全部都有自己意識形態
警察暴徒

真心唔想再養班垃圾禽獸 係街見到都驚

完全係生活上排斥黑警包括佢地妻兒，斷絕同黑警所有來往，唔做佢地生意，唔同佢地做朋友，唔教佢地d仔女，女仔玩交友app check清楚班仆街係咪黑警，男仔見到呢d臭閪唔好So佢地佢地有咩事唔好理

仲要靠政府？

重組先岩 解散係唔會work架 講出黎仲大把人反駁你

重組 由外國搵trainer返黎再train過哂 軍訓式咁教導返班友 警察係保護市民 唔係打市民

支持 解散哂佢地

push

我夠想無中共管住哂，但現況同短期內做到咩

支持重組

612已經要解散

立即解散警隊

成立獨立調查委員會已經唔足夠

班狗伕持住有林鄭撐腰, 擺明係黑社會咁行出黎

革命囉

外國？依家個commander 咪係英國佬

唔好意思，用詞不當
但宜家呢班人俾人洗腦洗咗咁多年，重新train真係有用？而且警方內部大部份都係深藍，就算再抽調都可能係同一類思想
重新招募過再訓練會唔會相對仲有效率

如果有能力革命，當然可以革佢老母命，但係軍火何來？真係靠把遮？

香港極需要成立民團保護香港市民

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

Push
班狗真係食物鏈底層 但話由佢哋保護市民
英文都唔識多隻

係人都知警隊已經非法 問題係邊個有能力判 就算大法官出來講 都沒人執法拘捕

根本有班垃圾係到先攪到咁亂
仲成日拎香港罪案率低黎打飛機
罪案率低係香港富裕加市民守法
同埋有咩濕碎野又比你地耍走
計犯罪率我諗黑警冠絕全港所有職業
最後講多句 黑警全家生癌死

懷疑香港已經發生左軍事政變

呢班狗有問題唔係2014開始有問題，係由頭到尾都有問題
唔知你有無去過報案室報案，阿蛇提你佢幾點收工，叫你幾點過去如果唔係唔受理
林鄭下台係 must , 但佢落台之前必須撤回條例
解散警隊？我唔同意，解散完搵邊個做？市民自組治安小隊呀？
但我覺得有需要成立一樣野監察佢地，唔好講監警會個垃圾，要類似ICAC 獨立並不隸屬任何部門且權力等同於警務處長

即係元朝東廠同錦衣衛嘅關係 (呢個係比喻唔好講最後東廠點點權力過盛)

其實警察既權力 來自市民

係市民覺得要選一班人 出黎 執行治安既責任

但呢個時候 黑警濫權 唔跟通例做事

可否外判警察呢個職位 比香港人信得過既公司

治安真空太危險
我建議成立獨立調查委員會同重新訂立資格評核準則，係現有警隊中由上而下嚴格篩走有仇民傾向、不克制執勤、隸屬凶狠派上司既黑警，再制定適切課程招聘新血

你都識講市民冇能力，咁政府做咩要聽你講解散啊

全部人唔交一期稅，唔回應就再唔交，之後解散，生擒淋病，先後清算

教官一定唔可以係政府選

失控喇

解散咗再重新招募，真空期可能真係要靠民安隊同社區自組嘅民間組織，而且香港唔係淨係得警察呢個紀律部隊，可以再抽調其他紀律部隊協助？

不過我都認同必須要有等同ICAC一樣功能嘅機構約束佢哋，同時要有檢控能力

解散軍政府 !!!!!!!!

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

有呀 政府已經失控，必須解散政府

市民係無武力，唔等於無能力
如果政府拒絕回應，就繼續癱瘓政府功能

真 成個警隊都腐敗都不憾
全部都係為打人已入

【#警察濫暴 #必須廣傳 #請廣傳】

7月13日 上水 晚上

防暴警察在大致完成清場行動後，在天橋上無故發難，突然大叫且追向一名16歲青年。青年受驚立刻拔腿就跑，最終被迫跳橋避開警察！

幸好當時有社工及攝影師將青年拉住，青年方可無礙。但警察隨即趕到將青年拉上橋並立刻逮捕，控以「非法集會」。

本專頁強調，及時救回青年的是社工和攝影師，並非後來趕至的警察；警察只是在攝影師將青年拉住後，將青年拉回橋上拘捕。

警察暴行實在罄竹難書。香港人根本無法制衡警暴，但又必須自救！請各位將黑警惡行，用一切可行方式公諸於世！

成立民兵，保護自己，要求美國科水！！！

成立調查委員會嘅訴求應該變成 解散警隊

呢個警隊已經走火入魔，只會愈來愈瘋狂，一定要解散，重新招募，重新教育，審視警例。

想指教 解散左 個真空期咩人補上
唔好唔記得 我地要針對既係制度！ 係要加野去控制佢地
佢地自己頂唔順佢地自己走係另一回事！

佢唔解散，一國一制之後都解硬散，大陸一貫做法必然全用大陸公安執行大陸法律，香港呢班就調去大西北新彊集中營勞改，無香港人會為佢地發聲。

真心換撚左做個肯做野既特首先有用

其實我有講到，不過可以再講多次
1. 抽調其他紀律部隊
2. 民間同社區自組嘅民安隊
3. 保安公司

正因為要針對制度，所以同時要有獨立調查委員會研究制度失衡嘅原因，再進行改革

我覺得應該咁先fair

成立獨立調查小組
先將有份參與個幾日前線嘅警員調查
ps 據我所知，去得前線大部分係自己舉手去

然後呢班癲狗收撚皮

呢段真空期間，一d 唔緊急嘅地方（如醫院)民安隊可以去協助

跟住再成立我諗應該叫督導委員會嘅野去監察

組自衛隊 義和團啦

而家根本就係軍政府，殺人唔眨眼

係要成個政治制度換先夠做
btw解散之餘一定要清算班黑警

再搵就實可以filter走d思想有問題個d啦

推啦

推！
科水比保護費搵班黑社會保護市民都好過搵班9

失控警察

垃圾黑警！

其實而家燃眉之急係要針對班死仆街警犬先
佢地係成個運動既最大障礙
短期內班仆街狗官都唔會提送中住
所以行動升級都係搞班狗先
發夢再圍狗總效果未必咁大
提議不如諗諗每區狗署、狗員宿舍做下野
例如可能佢地附近貼poster掛橫額
印佢地罪證出黎
話佢地係人菅人命
最緊要係打沈佢地士氣

白色恐佈，無法無天

同你老母路人
點樣隨時法呀?係街捉一個遊行人士就咁岩搵到佢老豆係狗呀?
屌佢老味荒死唔係靜雞雞出街唔敢俾屋企人知
同路人?同你老母 死3毛

其實應該要追究埋嗰班失控警察嘅刑事責任
紀律督導委員會、相關條例同懲處應該可以制衡

本身啲公安條例同警隊內部都有機制去做
宜家係無人去執行，究竟警隊內部有幾混亂

垃圾警察
唔好話自己香港人

解散警隊，還權於民

佢地成班上哂腦好大程度係因為training時被洗腦 再加上出班後大家圍喂喂心態 覺得市民係對立敵人
實則只要有強權 高層黎洗返佢地腦 情況應該可以有改善 當然好大部份人係要炒左去 好似今日亂棍打白衫女仔個d咁 無得救

非法武裝份子

用開保安公司既名義成立一個組織
犯唔犯法

我意思係唔排除黑警仔女有上街，或者同你同我一樣，對佢自己嘅狗父恨之入骨。

唔好見人講嘢唔啱聽就3毛，
歡迎善用起底功能。

炒走之餘仲要追究刑事責任，佢哋本身對市民都有好重怨氣，唔知會治安造成咩影響

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

繼續痴人說夢

其實平時巡邏呀嗰啲根本用保安已經可以取代

警察留返形偵方面 sdu嗰啲已經夠

刑

信得過香港人
信唔過大陸人

唔獨立，就無權解散佢

呢d都係鳩up架喇 依現時情況 唔好話重組 追究佢地刑事都唔會出現

而家警隊唔解散就真係治安真空喇

其實點解一定要同班警犬硬碰硬 而家個社會焦點變哂落警民矛盾到 我係班高官肯定加倍煽動班警犬由佢哋繼續同示威者互相仇視

現實啲咁講個社會冇可能冇警察既存在 就算你話林鄭落台 警察都冇可能大換血大拿拿三萬幾警察喎

我諗而家兩邊都上晒腦 遲早變得不可控

解散之後多咗班黑社會 人道毀滅都便宜佢地 完全諗唔到點懲罰佢地

學堂教得差，出到嚟風氣差，結果就係咁

前線全部獨立委員會查一次，依法去處理
新個班重新培訓過

咁政府做咩要聽你講撒回？咁你可唔可以收聲唔講撒回？

班冇料嘅深藍本身都係睇中警察薪高糧準先做
解散佢地重新招募姐係間接斷佢地米路
分分鐘真係叛變

香港人唔好講到無警察唔掂
因為一直都無 香港咪又係咁
老老豆豆 毅進仔有咩用？
有事報警一係慢慢拖@一係就逼你簽紙和解算
乜你真係覺得有用咩？
非禮強姦果啲又唔理 有堆蝻搞事又唔理
短時間無警察根本唔成問題
不過解散之前一定要捉哂班打把仔先

要先解決警權咁大的問題先

警察依家仲有幾多真係為市民服務。自己唔犯法都偷笑啦

根據外國文憲
好多警察都有ADHD或ADD
所以可解釋到佢哋喺前線被挑兩挑就會情緒失控
控制唔到自己講或做一d 唔應該係警察做嘅嘢
應該立法要每位警察都要接受評估
如果係ADD/ADHD，應該要服用有關藥物才能履行職務

成個管理層都有問題

反正質素咁差
外判出去算
政府大把野外判
唔差在警隊

教識佢地咩要自由民主同極權
黑警死全家

咁解散左 叫依家做緊個班做咩?做賊?

叫

審判同清算佢地

佢地而家休班個陣都係做賊架啦
當緊更就做黑社會

冇乜分別

真
點解一班失控無理智既人仲可以擁有警權
太ridiculous

香港政府會理你咩?
對一個冇哂公信力同認受性嘅政府傾乜?

推
一定要查班狗

支持解散警隊
成立民間自衛隊，必須有條理，有守則，有証件，必須有公民聯署承認

推呀

太大諗頭 成立獨立調查制裁班狗已經會驚 依家根本係上面包庇佢地

冇普選，仍然係中共港共作主
你解散一百次，都係收返班癲狗

咩都冇意義，普選見

Up !
有權力又有錢收去打市民

根本唔會成立個委員會，個主動權係林奠度，佢話唔搞就係唔搞。唔由市民強制解警隊，唔駛諗住中共港共突然咁有人性開個委員會畀你

民事你要有好多錢
而且由你一個人去舉證
你既對手係香港政府

睇吓呢招得唔得？

向法庭申請禁令，禁止警察施暴

Push

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

其實簡單啲 直接全體減人工就得 班狗冇錢就會收皮

黑警死全家都唔撚夠

絕對同意

真 香港冇左佢地反而安全啲

支持解散警隊，自立民間監察隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

委員會都迫唔到成立點解散警隊？

support

你又講緊笑話？

你係咪仲未知共產黨治港22 年 換邊個都係一樣

支持
屌你老母 死黑警

改革

應該減佢地人工 睇吓仲肯唔肯做

你要解散林鄭
首先要解散政府

呢個係唯一既方法 但問題係點先做到

你覺得解散警隊係講下就解散到？唔會係體制內解散警隊囉
玩得解散警隊嘅話，全香港打緊遊擊啦，係好聽D 叫解散警隊姐。
解放軍究話自己解放啦

呢個真係要推上頂

cls無咩可能

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

佢地無呢份工 無野可以做 成班學歷低 頭腦簡單
得四肢發達

有無兄弟發夢讀過cityu，知多啲依隻白衫狗咩料？
好似讀政政，住hall已經成日犯hall rule

聽日口號「解散警隊」

今次呢個真係唔支持 真係比你解散警隊 咁又點 ？ 係咪完完全全比一個機會比解決軍同大陸公安全面進場？ 自組治安團體？ 資金、經驗誰出？ 拜託 唔好再放心機落一啲冇意義嘅野身上 香港人我地依家要focus嘅係反送中同落實雙普選制度 加油 香港人

唔應該再俾毅進文憑持有人投考

我冇嘢講。

我只能推

不如港獨？

推
請跟進民眾自治隊

根本已經唔係毅進仔咁簡單，而係個警校同成個警隊都係充斥住極權文化，畀個正常大學生入去都會係咁撚樣

所以係要改革成個制度

畀你改到就唔係共產黨。從來共產黨做野一係佢贏晒，一係大家一齊輸，幾時有為過普通市民讓步？

我認為假設盧偉聰忽然唔想玩話解散，五毛黨會即時上街十八區文革批鬥人

咁仲好 可以揸正牌大大反擊
睇下邊個年青力壯啲

班狗返歸食屎啦我屌佢老母

差餉物業估價署同運輸署都喺長沙灣
我冇嘢講

逼人跳橋仲話自己救咗人
咁如果我就嚟鏈死班狗吖媽 再放開佢 幫佢順下氣咪功德無量

想肢解多啲

1

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

我覺得黑警老豆老母大罪啲
教到個仔書又讀唔成 做警察做到咁撚樣

班黑警仆街到追打市民 屌佢痴撚線

認同
班狗個制度太腐敗

pus

好

妙想天開mode
培訓引入哲學課程，鼓勵獨立思考。要合格才可以入職。
警察身為香港政府執法部門，避免被當權者濫用，制度上必須有制約和衡制，如有傳召和拘捕能力的監督機構，類似廉記。

重組警隊架構

解散警隊後
會多左一班無業罪犯
但起碼佢地會冇左槍、盾牌同棍

佢地癲就係想我地更癲！到時乘機將責任推得一乾二淨！

一定要請本地大學畢業
5科都唔合格既人有咩撚資格去維持香港治安

其實重點係自制能力
學業成績好既人自制能力都會比較好
你試想下咩人會連五科level 2都冇 英文字都唔識多隻？

成績唔好都可以有人品好
大學畢業嘅人渣都大把
葛佩帆都聲稱自己係博士啦
個重點係要有品格測試同埋心理分析
絕對唔可以有暴力傾向同反社會意識
宜家咪現哂形囉

其實只需要減低警權

有法律效力處分同獨立審查機構去監測警察

如果唔另外開部門
直接加強監警會有處罰既法律權力，可以參考廉署

而呢個機構要派員
係警察每次出動都要跟隨監管同控制警察跟隨指引
同時權力需要大於警察

第一件事一定要張處分比監警會

支持但唔會做到

解散就一定唔可以 只可以改善個機制
到時又話打擊士氣

香港警隊高薪養爛仔
如果佢地失業一定治安差

成績好而品格唔好既比例一定比成績唔好而品格好既機會高，香港dse其實真係好撚易，努力少少已經合格，唔合格證明佢係好撚無上進心，專注力，好老實，就算係掃街都唔會請依d人，仲比依d人維持治安?咪撚玩啦，咪搞到依家個個上班求落班，唔盡力幫市民囉

建議推三大訴求

（一）撒銷所有被捕人士與示威者控罪
（二）以行政命令解散立法會並於2020落實雙普選
（三）成立獨立調查委員會追究警察濫權暴力

如果爭取到撒控，612暴唔暴動定性影響不大，同埋612之後咁多次示威佢次次都可以話暴動，針著一個612意義不大。

至於撒回，佢都講到壽終正寢又話撒回都可再推，再用撒回做最主要訴求會流失支持者，同埋更逼切的確係撒控同制止警察濫權。
我唔認為佢話壽終正寢等於撒回，亦唔排除佢想陰陰濕濕重推，但當日因為送中咁多人企出嚟，如果佢重推，我認為一樣有大把會再企出嚟。

最後爭取民主雙普選先係我哋出路同最終目標日。垃圾政府日日推政策賣港，我哋阻止到幾多樣。另外民主呢啲價值作為抗爭主要目標更容易吸納到外國支持，至少可以令外國更加容易明白我哋做緊乜。

發夢香港七成人唔交稅

推
方向正確

可唔可以用行政命令？

其實已經踏上咗解散之路：
警察繼續濫用武力
迫使示威者武力升級
多名警察嚴重受傷/死亡/毀容 (因被老漒/燃燒彈撃中)
由於毅進狗只係為人工
唔會攞條命較飛
而警察裝備無可能抵禦到以上攻擊
即刻㑹有極大量貪生怕死嘅警察自動辭職

解散警隊一定的
但係要有代替品 民間團練係一個方法
因為解散左警隊 香港一時間會多左3萬個黑社會
要諗下點解決 當年ICAC咁少事都被狗圍
你要解散警隊一定變警政府都似
另外林鄭政權保警

所以去到最後 唔普選解決唔到問題

但必須要有內部改革，如果唔係唔會有改變

發覺黑警已經失哂控，變成魔警，呢班人你同佢講警例佢地已經唔識聽，大家真係要小心呢班攞正牌打人既黑社會

冇警員編號已經可以為所欲為

下次呢班魔警又唔知會用咩方法去打市民打記者打議員

要獨立要先有兵

然之後引入一對更為市民服務嘅保安

將失控個啲全部炒咪得

又唔好咁毒，佢地D仔女無得揀你做佢老豆已經好慘
況且人工咁高嘅工去邊搵？唔係發生依D事，個個等好幾十年就可食長糧等退休、做實Q。

林鄭下台，香港有救。

一於全港60歲樓下全民服兵，強制全民做兵。

民安隊識條鐵咩？靠民安隊，不如靠「陳浩南」

黑警仲衰過黑社會
咁無道義拜咩關二哥
解撚散啦成班都無撚用

最撚嬲係要俾錢交稅養班狗打鳩市民
仆街，班狗打人仲要有糧出

屌，ff少陣啦，著便服、當眾放人、打議員/記者、無委任證、無舉旗出噴霧，一個道歉都無
仲係度話解散警隊係人都知而家個警隊痴撚線無性

所以咪乾脆炒撚哂佢哋囉
仲旨意佢哋道歉？

其實有冇辦法從國際層面俾壓力？

P

問題邊個做得到鬼唔想佢解散咩

個難題係
真空期冇人管到
撐警遊行嗰班人

香港根本唔需要咁多警力
新加坡都係香港既一半比例
現軍政成員一定要全部處決或流放香港外
日後警隊要最少大學生, 經過正常Aptitude test有獨立思考先可以做

18區連衛兵，每人派枝棍同盾就得

你地講咩都冇用
警隊同心聯辦控制成個政府，加埋每年幾千億公帑
要解散佢地只得一個方法，推翻佢地

制度有問題
睇下細良同路西法效應

狗哥：你咁做我每個月收個2x萬咪凍過水？你都on9 既

毅狗：我讀完d垃圾課程，就係為左兩三萬蚊叫雞唔洗錢打人唔洗負責，叫人返office扑野唔洗擔心土地問題，放左工又可以犯下法，而家你想取消佢？咁我呢d福利咪冇晒囉？你都on99

推番舊post
感謝香港狗察話俾全港市民知
香港無警察，其實無題

支持

必須解散

解散警隊

本身就腐爛

一定要清算班仆街

講咗成個月，818仲係有人話還手就報警立即授權每一個人行使自衛武力！

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

清算警隊 指日可待

講真,解散左犬隊,佢地物又係做返保安公司,其他紀律部隊,要推到掃街都唔請佢地

係酷刑罪呀屌你老母

pish